【苦中作樂】頭條新聞之古惑截圖

樓主笑點

真係好樣衰呀 柒婆

相由心生

人形活家禽

樓主可唔可以話我知笑點係邊